【真人版泰山】21歲男子外表如未進化猿人 以草當主食開口現動物叫聲

居住在非洲、現年21歲的艾力（Ellie），長相與一般人有異。頭部較小、鼻子較寬闊、牙齒排列較為疏落，別人都指他長得像沒有「演化」完全的猿人。艾力至今沒有語言能力，愛在樹林間遊蕩，別人笑稱他是「猴子」，其母親卻認為他是「上帝給的禮物」。

根據外媒報導，非洲當地醫生診斷，艾力有學習障礙，沒有語言能力，行為動作特別緩慢。在別人眼中，艾力有如「怪胎」，常常取笑他是「猴子」。其母親指他從小受到欺凌，每天看着兒子被人追着跑回家，感到非常難過。

艾力平時不喜歡進食，幾乎都在森林裏面遊蕩；母親天天追着他跑，甚至要製造小陷阱才可以捉住他。艾力愛挖泥土，會以生果及草為主食，令當地人相當不解。然而其母始終相信，「我的孩子就是上帝給的禮物」。

由於害怕同村的小朋友，艾力沒法上學，其母表示他最喜愛的活動是跑步，「當他看到人，就會設法跑開。他一跑我也要跟着跑，我們曾在一星期內跑超過230公里」。

曾有網絡節目拍攝艾力的故事，冀更多人關注艾力與母親的生活狀況；近日有網民發起籌款活動，希望幫助二人改善生活。

一星期跑230公里

成個非洲都未進化架啦 有咩咁特別

老豆都未進化啦

非洲個個都係咁㗎啦， 大驚小怪

咪就係 成個非洲都係猿人 咁都叫新聞

相中人係佢老豆咩?

睇佢老豆定唔知老母
都似未完全進化

似麥包皮

睇樣分唔出啦

利申：閱讀理解U

籌款有咩用？佢要錢做咩？

籌錢養肥NGO咋下？

睇到個樣有啲唔舒服

老豆係邊個?

素食撚天堂

Racist

一睇就知新加坡人啦

可能佢真係一隻用人類模式生活既猿人

死猩猩

之前去新加坡 d人真係咁既樣

撒亞黑人

佢老母係咪比d 猩猩砌過呀

籌錢送佢去動物園過世
等佢唔使比人類恰

火星

黑人真係好核突
見到d頭髮已經唔開胃

我個樣好似佢。。。

嘴平伊之助?

好似CG整出嚟

似老母既智障

我都諗咗陣點解個樣咁面善
跟住就見到你張圖

黑人都係歧視返同自己唔同既黑人
咁而家BLM點算

個樣好精靈好得意

一樣諗起佢

Perfect match !!!

地獄

火星異種

有人咩

不安

快d 幫佢兩母子報渣打全馬啦

突破盲腸

奇行種？

返祖現象

入NBA啦 分分鍾成為下一個占士

黑猩猩砌過好正常姐

會唔會因為近親繁殖所以搞到佢咁樣?

BTW張相隔離應該係阿媽

啲力架個個都咁嘅樣架啦

我都唔知我一星期行左幾多公里
點解佢知

根本猿人黎

屌 呢個個樣咁撚恐怖 點比啊

開個app 咪知

理黑鬼笑佢係猴子算唔算歧視
左膠去晒邊

呢個係額平

佢地住非州應該無咁先進
230km係咪鳩估

係佢老母

屌佢一星期跑5次全馬
呢個係人定駱駝嚟

智障

呢啲怪人應該大把科學家想研究，畀個GPS追蹤器佢戴住就得

唔知點解
覺得佢無咩煩惱
每日生活都好開心

嗰鼻大到 嚇親我

Racism

個母親好偉大

成篇文無提過老豆
懷疑老豆係猩猩

Yes i am
係歧視黑鬼 吹咩

小頭症

所以話馬拉松唔係要分男女，係要分地區

啲留言賤撚到...

九成係人獸交

大埔踩單車去沙田先10k左右 來回23次痴撚線

全部都未進化 今時今日都係靠白人

迪迪尼搵佢簽約

母親天天追着他跑，甚至要製造小陷阱才可以捉住他。

點樣一星期跑230公里

似AHS馬戲團嗰季嘅Pepper
但人哋係特技化妝

係未返祖？

餐餐食草食水果, 咁多纖維每次屙屎一定屙好多, 舊舊一定好大舊好靚 .
同埋一定冇便秘.

好多連登仔都係咁既樣 唔通又未進化咩

條撚應該好大

屌你我第一下都係諗起火星小強

哦....冇咩野.....仲意跑步姐...............可以做NIKE 代言....

母愛真係偉大 我應該跑第三公里就放棄咗佢

濕晒，好想同佢打車輪

可能一條村去另一條村 係23km
咁佢一日跑一次來回
星期一跑到星期五掛

同BLM啲人有咩分別?

老母

返祖

我淨係想知佢碌撚有幾長

你咪又係非洲嚟

呢個有待商榷

但係我進化左

唐氏綜合症都係禮物

個腦佔頭比例好似特別細咁，係咪腦部發育不良

好似American Horror Story個Pepper

老母比猩猩屌過

井底之蛙

真...
人地唔識講嘢日日9跑不知幾開心
啲人係幾自大先會覺得佢慘...
香港人住啲豆潤樓缺乏運動周身痛 又唔見啲NGO幫手

有無提佢條J係咪長過馬撚

You are fucking racist!!

係…有小小不安
恐怖谷理論

似

合照果個係媽媽定爸爸

粒精子係邊度黎

證明有錢 就會變得型

淨係睇樣
條友同黑猩猩好似

你有冇搞錯？咁係歧視！

黑人五官同頭髮就係柒

片

一拳超人*3

*23

應係馬......

騮嚟

有個馬字都跑得

果個應該呀媽黎

屌

AD以前真係好撚樣衰

「我的孩子就是上帝給的禮物」

接受現實，明明係懲罰

十幾億港紙身家
仲要黎緊簽多十幾億
比我實幫佢含

個樣好恐怖
我接受唔到

去打NBA啦
NBA專養你呢種人

可能老母都分唔出人同猿，所以俾猿屌咗。

怪人 - 非洲人

你啲數學

單程23次打錯

送佢返森林住啦

肌肉成長咗已經型返少少架喇

好明顯佢老豆係......

有冇醫學手足講解下？
條友成個身形同正常人唔同
點解？

好可愛

當地人覺得自己係人，見到猿人就好驚奇

你On9都有個譜丫

有啲似我

其實係新物種

人地善善良良 都好過香港好多仆街啦 5萬狗都不如他一個

有冇片睇到佢 d 腳趾？

對非洲打開獵個班好正常
我地身體構造同佢地係有唔同

呢D係咪叫咩返祖現象

中上樣啦 執兩執應該ok

似人獸交多

我個兩歲女一齊睇片
一路指住講monkey

日日wfh 我一星期都行唔到230米

非洲好多都母系社會，傳統家庭唔一定有老豆

點解個樣咁卡通

點樣個個星期跑230公里?

死nigga個個都係未進化猿人啦
作者未見過nigga?

係呀媽，click入條片係女人聲

非洲連登仔

眼神的確好善良

根本同一物種

講出你嘅故事

same

同佢有啲似樣

其實會唔會係自閉症+個樣原始啲炸。

得啦玩歧視等攞去打靶啦

估基因問題
另外智力發展遲緩

同埋屋企人唔識教

阿媽都唔係好人類

一定係BBC

黑人笑人地馬嬲
相煎何太急

點解要用自己對世界理解果套去套落人地度

人地父母高興咪得

上面果啲又話咩醜樣自閉弱智

白人咪一樣咁睇我地 asian

屌，喊撚咗

非洲人進化到單性繁殖？

個樣真係好猿

咁又點

捉去動物園ok？

佢老母冇事既

進擊的巨人樣

日本妹就愛食黑黑

香港地個個頭ww 奇形怪狀 愁眉苦臉 周身病痛 一世勞碌 臨老插喉過世
啲NGO好心就幫下香港人啦

拍現實版泰山呀？

叫你個閪女積下口德啦

獅子王

Caesar

嘰嘰

返祖現象？

黃人都好劣啦屌
白人： 你班黃猴子咪痴埋黎